[世界大戰] 中國象棋入面邊隻旗最正

雖然都好多高手用車炮出神入化
但都係覺得馬係最正
走日字 夠曬陰濕 又可以困死人地既主力

漏左講 連登仔IQ200 用兵卒都打羸我

起碼10年冇捉過象棋🤔

士 死守專家

唔會卡死自己咩?

而家d中小學仲知唔知咩叫象棋

大家點睇